麥記應該有廢老機

宜家基本上去親麥記都係用自助機買，睇見人用班廢老又想用，但係又㩒得慢，又成日㩒錯 既然班廢老咁鍾意比人關愛，不如比佢地排部關愛機，有個姐姐教佢地用，咪撚阻住我用，明明我廿秒㩒完，凈係等佢㩒都等左三分鐘

屌！廢老就咪撚學人用自助機啦，阻住個地球轉

其實廢老用得慢之餘，部機個ui都好垃圾 次次都要等幾個動畫過場 想撳多醬少冰又要撳幾廿鳩次

開頭真係以為落單會快左 望住佢地㩒極都㩒唔到自己想要既野真係好想叫佢返去排counter